擠黑頭挖耳屎割膿瘡多齒症

youtube 重有咩野好睇？

扁桃腺結石

鼻竇炎手術

蟲入耳
睇人撩返啲蟲出來